問世間情為何物

你我相遇相識相愛 冷暖交歡 係一種緣份
高山低谷 悲喜交織 寫下一段段偏章
分分合合 合合分分 到達止章 亦係下一段詩篇開始

每個人心入面總有一首最愛嘅樂章
每一首歌曲代表一段經歷
有激昂烈勵 有平如流水
而一本曲集就係大家嘅一生

你的最終章 會係你最愛的歌曲定係最適合你的歌曲？或是兩者皆不，剩下的是悔章？

我會話 既然錯過了最愛之音，聽過過雲之弦，不要止步，繼續聽世界之韻。即使下一首曲有可能成為泡影，亦可能會同你最愛之音相互共嗚。

結。

你有病不如去睇醫生

人一生根本都不可以愛死身邊的一個